認真，Jackie呢type女仔最正

唔似一般港女跟新假期打卡
肯陪男人食貼地嘢
又唔會話怕肥唔食咩唔食咩
又唔會影啲37面核突相

［img]

Mk feel😂

菲律賓仔乜事

又邊撚個呀屌你老母

Kate姐先係最正